2020反中共杯賽，捷克領先一球。

Senate speaker Milos Vystrcil said his visit would promote business links with Taiwan, and that the Czech Republic would not bow to Beijing's objections.

"You cannot accept being someone's servant, because if you do, then when you obey once, it's assumed that you obey every time," Vystrcil told Reuters ahead of the trip.

respect